有冇人食過呢隻薯片

好撚好食

on9

試下食Sensation 會返唔到轉頭

出晒青根都肥仔手
盲閪